FB網店將日本Daiso普通口罩賣$50盒

你老味仲話最憎炒價
日本Daiso賣緊100yen一盒
但佢賣俾你$50

on99 呃9人 發國難財

好過出面既離哂地價錢啦
50仲想點 原價好唔好 買2盒 有3折好唔好

100yen 30個

係呀 我買過

我絕對相信依家去日本都好難搵到依隻
人哋做左咁多嘢計埋運費賣50你想點?

第一日上連登？
我哋係唔係都屌咗先啦

賣原價梗係好啦 但原價係100yen 你賣$50盒俾 仲要話最憎炒價 出面果D係離哂地但人地冇呃你唔係炒價呀

平野賣貴10倍 同藥房有咩分別
平就唔係炒？ 70賣到500就賤格 7蚊賣到50就好抵啊 算係咁啦？

7蚊盒無防口罩可以賣50蚊 咁300蚊盒50個醫療口罩都唔會係炒價

Carousell 依盒賣2,3百蚊

運費，如果日本住代購坐JR來回都唔平⋯寄返來行李或郵費⋯下下都係錢⋯一間鋪唔比你買咁多仲要多走幾間。

幾千間網店賣緊炒價口罩
要屌真係有排屌

重點係如果你口罩係有實際作用 你炒價都算9數 你老味而家佢賣緊係一款普通既口罩 防唔到VFE同PFE 咁佢同旺角果d無良藥房賣緊$40錢個紙咁簿既口罩有咩分別？

唔想同你呢D on9仔 係到爭論呢d細微嘢
咁你500食炒價 我食50蚊炒價算 同你呢類撚樣講詳細d都唔可以
乜都可以駁

呢個好似剩係防花粉同塵

你要食$50炒價其實係冇問題 你睇下佢FB成班人爭住回覆話要就知道幾瘋狂 不過我睇唔過眼D人用$50買左D垃圾口罩返去之後分分鐘中埋肺炎 以後自己有帶口罩都會中招

*以為

仲好意思話其他口罩質素不似預期

當大家討論
一盒100yen即係7個2港紙嘅口罩計埋人力物力運費賣幾多先唔叫炒價?

賺你幾十蚊放上黎公審人地

日本Daiso賣緊100yen一盒，有冇證明？

100 yen 係平 但寄埋番黎 番到黎再搵人手賣
佢賺既 咪頂盡幾十蚊 相比人地賣$500 一盒 $50算係有良心啦

呢隻防唔到傻西
佢賣緊隻防唔到既口罩比人呀

答你唔到，你要問返佢用左幾多人力同運費。同樣道理，劏客藥房賣300蚊盒都可以係合理價錢。我睇唔到點解個總數低就唔會係炒價既道理係邊。仲要佢只係預訂，3月中先返貨，藥房賣緊既係現貨。

答你唔到，你要問返佢用左幾多人力同運費。同樣道理，劏客藥房賣300蚊盒都可以係合理價錢。我睇唔到點解個總數低就唔會係炒價既道理係邊。仲要佢只係預訂，3月中先返貨，藥房賣緊既係現貨。

唔記得quotr

屌咩
你係都屌賣500蚊個啲啦
on9

想問daiso都無貨嘅口罩點解廠會供貨俾佢？
用咩運要食人7倍價錢？

咁你都要屌，炒得最貴嗰啲架
你屌柒個食水冇咁深
係人都屌柒你

呢隻係BFE99

一月中買落到依家

大家睇黎focus錯重點
如果個口罩係賣$500有效防止武漢肺炎
我買都心甘命抵
但而家買$50但防唔到武漢肺炎
咁點解我仲要買？

其實你知唔知口罩最主要作用唔係防止被感染, 而係防止感染人

日本QC PM2.5口罩分分鐘質素好過無牌子只係印PFE係盒上面果d
果d BFE, PFE, VFE最大既功用係阻隔可以空氣傳播到既細菌/病毒

武肺要經飛沫傳播, 普普通通既口罩已經可以做到好好既阻隔效果
N95都唔係100%, 咁戴左N95都中招係唔係代表N95垃圾?

俾人兜口兜面噴的話, 你單單戴口罩都無用, 你出街有無戴眼罩
你身上黐左病毒, 你戴埋眼罩都無用, 你返屋企之前有無全身消毒

今時今日50蚊30個有基本防護仲想點
對住你呢d識少少BFE, PFE, VFE以為自己好叻既人真係好嘔心

嗰陣都係喺日本預先掃咗4-5盒呢隻先頂到
得BF
同齊BFE VFE PFE 嘅比係爭少少
用嚟落街就得
番工博唔過
不過對於一個口罩都冇嘅人嚟講
呢隻算係無選擇中嘅選擇囉

我都唔明點解咁多人插你

賣個班仆街擺明知隻口罩無用, 都照賣咁貴

你係咪on9?
100yen自己撳下幾錢先
賺咁多又唔係真係過濾到病毒
仲要扮偉大話救香港
咁同藥房高價賣黑心口罩又有咩分別

TVB有條2打6賣緊300蚊一盒

我覺得樓豬可以屌佢賣黑心口罩

但如果有用50蚊已經唔算好過份
人力運費等
而家呢個時勢想搵原價口罩基本上冇可能架啦
一係就自己搵
一係就唔戴

重點係要like要留言呢啲冚家拎網店係呃like
其次係垃圾口罩買來幹什麼

bfe pfe vfe我都識講啦

屌你，買到先得

50蚊30個不織布口罩，今日真頭係良心價
佢真係炒賣200蚊盒，你驚鳩佢散唔到

個重點根本唔係價錢, 係防唔到

失實說明 報海關
報埋稅局

咁唔屌d6.5一盒淘寶口罩 係藥房賣50果d人lu
一樣都係口罩
出面一盒500
我救救賣50 有得用仲想點

唔明點解要屌樓主
個重點唔係佢$50貴唔貴
係佢賣6-7倍價錢
但係扮#我哋最憎抄價
即係又要做雞又要攞貞節牌坊嘅問題

呢個又真係事實 對比出面藥房佢賣$50係好撚平
但如果$50買到口罩但達唔到我帶口罩既目的
咁點解要買？

今日出面炒緊垃圾口罩都6蚊個
佢仲係1.7 一個
你地最想要個堆vpe
唔好講幾多錢，根本無

你渣撚住幾箱vpe咪話花粉口罩垃圾

你試下屋企得返奶罩個陣你去唔去買

如果你咁講 咁黑心藥房賣返D用過既口罩俾你都得啦
反正$50/30個仲想點樣 用到就得啦
咁大家點解又要出好多msg話有人賣黑心口罩 叫大家唔好去幫襯？

樓上咪答左你, 選擇性失明?

首先用過同全新點比，起碼賣真貨

林鄭中門大開，每況愈下
過多排唔好話黑心口罩，奶罩你都要用

你想spin到去邊

50蚊30個合格口罩, 今時今日唔合理? 呢個價放到去全世界任何一個地方都會被人搶
呢隻日本qc, 寫左bfe 99, 即係有效防到大部分飛沫
不如你唔好得個講字, 俾d數據黎睇下戴左呢隻口罩係唔係同唔戴無分別

唔好用7蚊貨賣50蚊貴左7倍, 黎去同50蚊貨賣貴7倍比
1毫子貴7倍同100萬貴7倍係兩樣唔同既野黎
何況你而家去搵貨都搵唔到100yen啦, 你有本事今日搵到我50蚊盒同你要晒佢拎出去派

100yen帶到返香港賣50
真係唔太算炒價喇喎

你啲貨放唔到出去呀？？

做義工運返嚟咩

運費都一盒貴十蚊啦白痴仔

其實如果你哋覺得有口罩戴就得記得買完炒價嗰啲唔好屌賣得貴或者屌紙咁薄

因為抵撚死

祝你死全家 屌你老母

最少佢誠實話你知係一般口罩

成班戇鳩仔係到拗價錢
一睇就知係呃like架啦

50蚊100yen計埋運唔算貴啦

上年既下半年旺角living store賣12蚊盒

日本bpe正貨口罩 50蚊30個一盒 我出夠100蚊盒同你買，多多都接

1000盒先十萬，我買2手QQ都8萬啦
驚未撚驚過

呢隻你想買現貨都唔會買到啦,連日本果邊都炒價
可以上mercari睇下

班柒頭仲講緊，疫症前價錢點點點

屌你，你今日買到疫症前個價錢既口罩，

我即刻全掃，捐去聯合醫院

明買明賣
你唔中意咪唔好買
一陣酸味

訂過外國野未
運費可以好貴

自己飛去日本搶囉on9

50蚊盒
500盒先25000
賺得幾多丫
搞手真係打個和

偏偏好多自私精果一萬幾千都要貪

防唔到病毒抵唔抵屌呀咁？用炒價賣一買一賣唔係問題 寫明話最憎炒價嗰吓好笑

可能店主搵左人上連登

咁蒸口罩都Ok 基本防護

冇呀提返啲人唔好買錯姐 都唔防病毒

完全唔明點解可以合理化啲人炒口罩 仲要唔係有用嘅口罩 木魚都係魚咬多幾啖都食得係咪？

我諗要認清戴口罩嘅目的
大家都係主要防飛沬感染
所以依個都夠做啦
空氣感染嘅話無論你個外科口罩幾勁spec應該都收皮

口罩蒸完仲做唔做到pm2.5? bfe 95%?
成日笑藍絲無腦, 咁大家講野可唔可以俾返少少質素

咁防唔防到病毒呀？你講野好有質素睇嚟

完全唔明點解可以合理化炒貴呢個行為

其實係
差距係430 vs 43

仲要合理化炒家嘅行為
如：
一買一賣有咩問題 你咪唔好買
呢個價錢好平啦 邊間邊間賣得仲貴啦唔見你屌
人地唔洗賺咩 人工唔係錢
唔夠貨就梗係貴啦 你唔屌政府？
你自己之前唔買抵死啦
總之屌炒家就唔啱 唔關佢地事咁

搞清楚, 隔唔到病毒唔代表防唔到武肺
vfe係可以阻隔空氣中的病毒, 但武肺係需要飛沫傳播, 即係只要pm2.5已經可以好有效避免武肺經飛沫傳播
如果你要防一隻可以單靠空氣就可以傳播既病毒, 就算你隻口罩去到vfe 100都無用, 到時你係需要頭罩

而家重點係佢唔提人地喎

係咪又要合理化 哦人地做生意係咁咖啦 你唔屌其他鋪？

我可以話你聽, 日本寄野黎真係可以好平

我等緊樓主飛去日本幫我買
唔可以加價

答完你蒸口罩同pm2.5, 你又spin去防唔防病毒
防唔防病毒我咪答左, pm2.5係足夠預防武肺經飛沫傳播
而家目的係預防武肺, 唔係醫護或者去高危地方, 係唔需要vfe
當然你有埋vfe就最好, 但係唔係非vfe就如樓主咁講到垃圾無用呢

我可以講你聽，今日日本寄香港 空運allfull 水路要排隊

你答左我一樣野 我提出另一樣concern姐

又spin去第二度
又關提唔提咩事, 答左你pm2.5防到飛沫傳播既武肺
係你同樓主搞錯以為pm2.5防唔到, 必需要vfe

原來問第二樣野就叫Spin去第二度 咁唔問啦對唔住

送埋比你好冇

齊上齊落？
賣啲無防病菌既口罩比人仲講齊上齊落？

柒左就柒左啦, 仲要扮晒野想攞尾彩

香港人奴性太重 冇人去搞炒口罩嘅仆街

唔係話防菌咩

今日我同事先向東京Daiso 見到喎 不過每人一盒
其實佢地每日都有啲啲貨返

其實樓主你呢類人唔好咁離地啦
係100yen一盒又點姐??
依家全中國同你搶貨呀，你拎件貨最初既價錢去比??
咪撚on9啦
你望下韓國D口罩，最初先$2-3一個
依家韓國當地KF94一個都要$20起跳，係當地供應商直頭起你價呀
拎到返黎香港有人賣$20-$25個，就成班話人食人血饅頭
屌你老母，個個當撚左運費同人力唔洗錢咩
同埋你Q知人地係咪真係用100yen入貨??
如果人地用400yen入貨，$50賣返比香港人，你又屌呀???

唔係讀醫/Chem真係唔識咁多邊隻防邊隻唔防 上網睇到新聞VFE BFE先知多小小 而家又有爸打話就咁PM2.5都得 呢樣戴返頭盔唔太清楚

但係我（唔可以代替樓主講啦唔知佢諗法）只係唔想大家日日通宵排隊排口罩 又要食炒貨咁買 根據上網睇到嘅消息提醒大家邊隻口罩防到 邊隻防唔到
呢隻口罩朋友之前日本買左五盒 100yen一盒 但上網睇到唔防 跟著就冇用啦 之後見到店主賣50蚊 又唔提啲買家唔係Bfe, made in china
只係覺得大家要食炒價真係好慘 生平都好憎啲炒家
咩都炒一餐

我都唔再係到留Comment了 原意唔係想搵交嗌
希望大家都用到合理價錢買到口罩
祝大家身體健康

點搞呀，為左個口罩私鳥佢？

林鄭唔學賀仔/小英 行政收購，實名成本價賣口罩

你屌香港市民奴性把撚咩

我之前係12蚊店買，12蚊乍
不過戴上面發覺size 太大，唔係好岩

無隔病菌功效架
防花粉口罩有撚用咩

就係有好多你呢d知一半唔知一半既人係度亂嗡
全世界本來就有大半口罩係中國生產, 就算唔係中國生產, 原材料又大部分係來自中國
唔用made in china你500蚊都買唔到一盒, 仲走去講100yen

另外個包裝有寫bfe的
戴口罩出街主要係防飛沫傳播, 武肺病毒係唔會直接穿過口罩進入身體
武肺病毒需要經由飛沫傳播, 所以只要戴隻阻隔到飛沫既口罩已經做到有效防護效果, 除非係醫護或者出入高風險地方

反而係樓主誤導人令人以為pm2.5 / bfe無用
今時今日50蚊買到呢隻質素已經算係好唔錯, 我就留你100yen買到返黎, 但要你周圍搵或者排隊, 你所付出的時間成本已經唔止50蚊
唔係話個價貴左就代表炒, 要死全家
你foodpanda叫個外賣都貴幾十啦, 送過隔離街咋
唔好二分法, 炒唔炒仲有程度之分, 同樣係7倍, 7蚊賣50蚊同70蚊賣500蚊係唔同層次

不過條友50蚊唔係現貨, 有無呃人或者到時口罩咩價位就另一個話題

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

#5

咪就係睇完#5 就知道呢隻口罩無用囉
隔花粉咋

人地cs答埋你啦
唔係醫用
咪即係無用隔唔到囉

呢隻防唔到病毒

買果陣都知得返BFE,仲要張相唔update ,自己救人救到冇乜貨,唯有頂硬上,係無助之中揾到佢,個心定哂,其實可以cut 單,因為已經學識玩法,現在夠哂貨,但係要多謝果核俾我既心靈安慰,所以決定要埋佢

買果陣都知得返BFE,仲要張相唔update ,自己救人救到冇乜貨,唯有頂硬上,係無助之中揾到佢,個心定哂,其實可以cut 單,因為已經學識玩法,現在夠哂貨,但係要多謝果刻俾我既心靈安慰,所以決定要埋佢

屌你老味要屌都唔係屌佢先啦
唔夠貨貴少少係正常
佢呢個已經係合理
你要屌啊屌嗰啲買緊三四百蚊嗰啲
如果唔係你咁樣真係冇人會再做呢個價俾你
反正我平過市價賣都係會俾人屌
點解我唔買貴啲起碼俾人屌得黎仲賺多啲
自己諗下啦
你係唔撚係同佢有私冤呀？

2盒 thanks

成日見人唔理真定假都留咗言先
不過都係因為短缺到咁先咁搏法

炒價都唔洗屌？
仲要係垃圾口罩黎
都係個句： 炒價者賺啲錢留返比全家醫肺炎啦

好多人為個口罩食唔安坐唔樂 作為香港人真係好絕望

屌都要分次序
屌先定屌後先？
人血饅頭 （仲要唔防菌） 仲唔抵屌？

冇話私了wo 你諗得太極端
第一應該要抵制 唔係照買
議員同地區組織要做啲野
香港政府閪洗你講? 香港人奴性重係事實

直接將人地成個Post Copy，之後就轉左張Taobao圖

呢隻唔防病毒

50蚊唔過份啦，運費加各樣那樣，唔通成本價賣比你咩，比少少人賺都得啩

但佢嗰隻無用呢，呃鳩人

自己計吓運費啦 重有嗰邊依家都係賣緊炒價

樓主忽上腦 最好免費幫你搵 免費幫你聯絡 幫你俾埋運費 免費俾埋你

原價賣 打個和

自己再蝕埋d運費

再不計人力時間成本

係咪要咁先滿意

屌咩春，人地都賣撚曬

另類呃Like好方法

100yen店無貼貼紙都係100yen 外加10yen tax
個圖睇到無貼紙 證明左

笑死咁你咪唔好買
點解你仲要買 呢個問題應該問番你自己 唔好問我地

屌你明明一人限買一盒
而家仲要賣哂

利申10日先負碌買到一盒

如果你覺得$50 30個都係人食饅頭
我唔阻止你慢慢屌飽佢

白痴仔，唔洗人工運輸呀
免費同你做呀
你唔去屌柒個口罩廠同人講原材料都唔洗咁貴，做乜炒到100羊

重點佢個$30 唔防菌

神又係你鬼又係你

成班連登仔仲講緊自由市場嫁

100 yen 30個咁撚平

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

幾個月前吉之島12蚊店有得賣不過好細個似小童裝

講到人地用槍隊住佢逼佢買咁

自由市場，你買家佢賣家
定價純粹講供求

台灣澳門都行緊資本主義，但重大疫症咪要政府統一收購穩定物價配給，防止買賣家囤貨炒賣

你靠香港人自已抵制
不要天真
古有iphone餓死先達狗
今有抵制藍店死全家

邊次成功過

一盒賺$30 （十蚊比係當運）
每人訂2盒
5000個人訂 都賺死囉

我都係好耐之前12蚊店買過 一早用完無再買
點解宜家可以炒到咁貴

時間呢?唔知要搵幾耐先搵到貨，個邊無人仲要出飛過去。
翻到黎出貨比你，呢d都係需要成本黎。
價錢相宜，你覺得合理咪買，佢又唔係價錢非常離地。

咁唔好扮曬 #齊上齊落 # 至憎人「抄價」
唔知佢係有心定無心打錯
扮曬有良心咁 嘔心到呢

你知唔知運費係計個物品重量而唔係計物品價值架?

我前日先係日本寄4盒30個的口罩都收我$148港紙。平均一盒都37蚊運費啦。

當你成本7蚊(重要而家日本都冇可能用7蚊買到)
37蚊運費。
人工唔駛錢?
50蚊賣俾你都叫炒價?

d loser又唔肯自己上網睇價又要屌
而家$200 1盒你都好難買倒
人地商家都識抬價 同你香港好熟？

D人係咁嫁啦
買唔到口罩發晒爛渣屌人全家

你覺得寄大量真係要咁貴？
係嘅話 蝕撚死啦
$37運貴笑死

算啦
講咁多野做乜
搶唔到口罩係要屌左屌埋右發爛渣嫁啦

Sor 屋企仲有幾盒口罩
無幫襯過人血饅頭
唔夠先再戴豬咀

利申 要屌會屌政府先

去日本都會買幾盒 真係100yen 純粹要黎遮樣冇乜用

又係你條戇鳩

重點係呢隻連bfe都冇 之前係日本買過

睇邊款 5樓黑色冇BFE 但1樓白色嗰款有BFE （防到飛沬）

其實間鋪幾多錢購入我地點會知，但個問題根本就係間嘢賣Daiso口罩，而睇張相又陰啲影唔到Daiso個brand name如果係你見到係Daiso出嘅口罩都質疑究竟有冇用啦
當然有啲真係好急需嘅人，可能連¥100 30個嘅口罩都殺住先不過真係唔明點解樓主純粹都係提下大家都俾人屌

痴撚線 依家炒得平就唔當係炒
之前有間22蚊搓手液就俾人屌
質疑下就話人發爛渣
仲有如果一盒37蚊運費
佢500盒咪要萬5蚊
咁佢咪蝕賣咁濟？
哇 好有愛心

你話依家7蚊買唔到
佢成箱500盒
即係唔會係人地喺daiso買完再炒出嚟既貨啦
如果你係廠批
點會唔係100yen或更低？
點解人地daiso都無曬貨
會批俾個外國人？
你會唔會係誠哥廠批到佳之選嘅野出黎上網賣呀？
依家都係研究佢價錢係咪佢講到咁憎炒價
都未研究佢係咪偷圖呃like and share

一舊屎同兩舊屎比
有野唔食係要食屎，仲要歌頌淨係食一舊屎已經好好
祝你一世食屎

計埋運費真係唔差得遠啵老細 如果佢真係日本搵到運返嚟 寄EMS唔平

大創呢隻消委會唔係話性價比高 有料到咩

香港真係好扭曲
我建議以後唔好屌淋病啦
同希特拉、毛澤東比，淋病都唔係好衰姐
咁都屌，正on9仔黎！
邊個屌淋病我屌番佢轉頭！

賣咁平都要俾你批鬥，on9

真沙價可以去到200蚊盒

之前去大阪其他口罩都冇，係呢隻有大量，因為真係冇用

痴撚線
呢隻成本平
7倍都係$50 係平
但唔代表佢唔係炒價
仲要#我哋最憎少價

樓主置頂啦

你依盒邊到買？daiso 轉左 logo?

我份聖誕禮物 我地係鬥伏

屌你老味嗰陣買好似9蚊定唔知10蚊一盒

無錯，12蚊鋪有得賣
我成日買黎當眼罩搞game 用

我呢盒係上星期係心齋橋Daiso買
果陣仲有好多盒 包括呢間網店賣緊既另外兩款防BFE既口罩 不過幾日之後再去諗住再買發現全部口罩已經冇哂
我呢款黑色應該係防BFE都冇

我出呢個post係覺得普通一般普通防花粉口罩都要賣成$50 另外佢個post一開始從冇詳細講清楚個spec係未必有效防到武漢肺炎(我唔係呢方面專家 對口罩既認識都係呢排先知少少 多謝以上有幾位ching賜教）佢唔講呢款口罩唔防VFE PFE, 亦專登影唔到左上角Daiso果logo 只係講係日本直送 令我覺得佢有誤導買家 btw大家覺得咁樣係屌錯左人咁我講聲sorry

你老味100 yen 一個口罩咩
我而家係日本三竹個450 yen 仲要普通個d

已經有人講咗防唔到肺炎，佢應該要寫清楚防唔到肺炎，而唔係寫"唔知得唔得"囉

防唔到病毒嘅口罩日本都仲買到，我唔信成本要$50盒

真係膠都廢撚事派

100yen一盒30個

最撚仆街係依隻係防花粉又唔提
咁同d 仆街藍店有咩分別
好可恥

無可能， 我呢幾日買左十幾個牌字，平均一個要四至七蚊講幣

拎貴嘢比
講緊佢100yen 1盒賣成7倍價仲話最憎炒價
唔係$50貴唔貴嘅問題

牌子又(突登)影唔到
咩spec又唔講
淨係寫日本直送，好明顯想誤導人囉

屌 九唔搭八 講緊佢賣嗰盒daiso 100yen一盒30個

根本就係
佢仲要串鳩人排全日質素不似預期
咁呢個made in china既100yen店口罩賣$50
想點質素似預期？

機票運費都係錢來既
50港幣真係唔過份

拿，三十個嗰d, 都係四百幾ten ar

有一隻一百一十yen 只能防花粉， 我都廢事買， 所以無相

記得包裝有vfe, pfe 先有用

$3500 成本價嘅口罩
點貴運費都唔係$25k啦下嘛
成2皮可以包起佢去日本玩十日再買口罩返黎賣
然後企高地#我哋最憎炒價
$50唔貴但唔代表佢無問題

50蚊算合理喇

咁都無問題咁大家以後唔好屌人炒樓炒演唱會飛
人地唔洗賺錢？

我都想講
排一晚個盒唔方係好野
而佢呢盒擺明咩毒都防唔到喎
賣$50唔係問題，有市有價
但佢擺明係呃人

之前佢出個抽獎post 都識得影牌子同spec啦，今次係咁岩唔記得影定特登唔撚影大家都知咩原因

[img]

呢隻口罩根本淨係防花粉
PM2.5 VFE都冇
就好似個隻PITTA咁
講左比你地聽你地仲會唔會買？
慳返個50買真係防到既唔會仲好咩

唔該你地fact check左先
比起做生意唔老實, 你地既無知先最危險

以下張圖來自fb post, 盒上係寫到明防到乜野 (bfe 99), fb post都有寫pm2.5

至於武肺, 講左好多次一般市民係唔需要用到pfe/vfe級別, 原因係隔到飛沫就防到武肺經飛沫傳播

$50盒咪算平
呢間口罩賣到$330盒
仲話自己冇賺錢
又扮晒黃店

aeon $12店
一包7個果隻質素好差下
條鐵絲係膠黎
眼鏡起晒霧
仲要得BFE

有人賣自然有人買,家家有求

都話唔撚係平唔平問題
係炒完抄係炒
咁以後平少少嘅黃牛唔算炒啦

講你又唔信 仲要貼第二個牌子出黎做乜
咁人地daiso真係賣100yen盒嘛

$100 60個口罩都要屌？有病？

咁我想請教下你
呢款口罩係bfe>99
完全冇通過任何pfe/vfe測試
佢而家呢隻係防到普通花粉/細菌/塵埃
咁請問呢款口罩可唔可以防到武肺經飛沫傳播？

以我所認識
PM2.5口罩的檢測標準為「可阻隔99%的0.1微米粒子」，而病毒的直徑大小也大約等於0.1微米。
呢個測試係等如=PFE?

pm2.5係佢個post自己講
呢款口罩個包裝spec上從冇一句提過

Daiso出個隻冇PFE

pm2.5 個盒邊到有寫？好似係佢吹出黎
淨係得bfe 即係過濾到3微米，防唔防到肺炎好難講,因為ncov 嘅mode of transmission都未100%肯定係完全經飛沬，病毒嘅size 係細過飛沬好多。
都係嗰句，將個spec 寫清寫楚賣幾錢都唔係問題。
#日本直送#pm2.5#抗病菌#大家買到嘅口罩質素不似預期

你無錯
我都唔明宜家做乜鳩唔屌得炒價

又揾多樣罪證
鳩吹pm2.5

原價$14 60個口罩，佢賣$100唔屌得？
你肯撚定腦有病

咁你地又屌$100 60個救救？
因為佢成本低又廢
呢個一盒$7 得bfe佢賣$50仲扮無炒
500盒$50 $25000
$7 $3500
當你好貴運費幾千蚊好未
都仲有佢皮幾賺
去轉日本買都夠啦
國難財發得少唔代表無

屌 是撚旦啦 戴口罩最主要都係求個心理安慰遮 佢睇上去似堅過救救 又係架仔野就掂啦
佢fb 聲稱運左幾轉無得再便wor
不過話說救救仲有無得賣？

100yen口罩賣$50都冇問題
仲要得bfe
連登仔

呢度分兩個問題
pm2.5係隔2.5微米, 唔係0.1微米
但呢隻口罩唔係pm2.5, 你屌佢pm2.5呢樣野係屌得岩

我唔係為個fb page辯解, 我只係想糾正呢個post入面既謬誤
病毒本身足夠細可以通過呢隻bfe口罩, 但唔代表bfe口罩就係垃圾
呢隻口罩係足夠阻隔飛沫, 你張圖最底都已經寫左
只要阻隔到飛沫, 就預防到武肺, 但好多人覺得無vfe就預防唔到武肺
n95都唔係100%預防到

$7賣$50再扮良心價都無問題

絕對同意 其實大多人用緊都係冇cert冇spec架啦

其實有咩好屌, 自由買賣, 你唔買咪下位

資本主意社會就係咁, 永遠都係有錢有權先有機會生存到最後

2012 套戲都有講, 窮人只可以幫有錢人起救生艇. 你如果唔係達官貴人或者有錢到比幾十億買個機位嘅話, 只會係第一批死果d.

請睇#176

家在日本，連稅110yen,每人限買一盒我屋企人一開頭仲拆左個出來試，100yen店在日本好大，他們話唔使擔心

其實日本運黎都要運費
仲要air 既話真係唔平

不過重點係呢款口罩唔好帶，同埋防護力好麻麻

呢款我有fd ems比我
連埋運費佢收咗我55蚊

如果個罩擋唔到0.1um
就算擋到飛沐,一樣會穿透

ＤＡＩＳＯ果隻出晒名垃圾罩，只是用黎防普通感冒之類
普通口罩仲要無ＶＦＥ ＰＦＥ，所以先賣１００ＹＥＮ
根本唔可以用黎防依隻武漢肺炎

如果學你咁講，不如拎個奶罩戴上口啦，一樣擋到飛沬，仲索水添，口罩都省番

屌 都話唔係開咩價問題
係開完7倍價賺成皮再扮良心價 #我哋最憎炒價

同埋咁計
以後唔好屌黃牛啦大家
自由買賣 自由定價
你唔買咪下位囉

架仔字 但made in china wor 仲算唔算架仔野架..

呢隻得bfe咋喎

上年買過一盒粗用

咪就係lor
呢到成班人係咁話賣$50/30仲想點 人地唔駛賺錢咩
重點係呢個賣家本身隱瞞左某D不利自己既地方
俾人踢爆左先再改post講返出黎
仲要打正旗號話同香港人齊上齊落
講到好想幫香港人咁
出面D黑心藥房炒到口罩上天價係仆街
不過起碼佢名正言順咁話你聽佢就係仆街佢係小人
好過呢間網店咁又要做雞又要拎貞節牌坊做偽君子lor

真心問 咁係咪只要擋到飛沫既口罩，以暫時既認真黎講都ok? 就算pm2.5都ok?

連登仔錢真係易呃
賣貴10倍仲要死撐人地係良心野
仲幫埋人地諗理由

運費都一盒貴十幾廿蚊啦白痴仔 仲未計人工
死小孩

見到fd 留言

賣啲防塵口罩叫人用黎抗疫同殺人無分別
你先無人性

其實如果淨係擋到飛沫都可以防到武漢肺炎既你拎張紙巾都得啦 點解要帶口罩？帶個bra出街都得tim 我就點都唔信lor

好早個陣係12蚊店買咗盒

但得bfe係咪真係廢？宜家劈埋左一邊好似好浪費

仲有呢款係不織布既口罩 係防唔到病毒

唔知呀,帶哂D合格既口罩就要用D唔合格既口罩了

如果完全無效, 而家應該被感染既人多過未被感染既人
中國同香港街邊見到既人有幾多個係pfe級數以上? 都唔知有無10%
武漢肺炎主要傳播途徑係用手接觸到病毒, 再用手接觸口眼, 並唔係直接飛沫傳播
死呦要pfe以上先有用既人, 平時有無戴眼罩出街?

你用紙巾包住塊面會包得貼過口罩?
成日講戴bra就最戇鳩, 買個炒價口罩都仲平過你用bra分兩次用

血濃於水，係唔係日本人仲需要過我地？

依d like & share templare 我覺得90%唔會岀貨.. 只係握like之後改page名 藍絲grp最鐘意..

8蚊店開50係狼咗少少嘅

好多來貨已加價 同埋運費都加左， 根本供不應求， wtffffff

有三層
面果層不織布咁

冇人要拗一定要PFE以上先可以防止到武漢肺炎
個個都有自己選擇相信程度既權利
我講緊我係呢款口罩上我唔信佢防到武漢肺炎

我都問過你佢賣緊呢款口罩係咪肯定可以防到武漢肺炎
我諗你都唔會100%答到我得定唔得啦
上面都有人講左飛沫會有穿透性可以穿過呢款口罩
至少呢款口罩我肯定防唔到sars先
我寧願將個件事睇得嚴重D好過到有事發生時先發現做少左

受教了

老老實實
講多件先
細路仔口罩都炒到咁 真心cls
細路仔罩已經難搵 重吊高黎賣
隻罩又唔知得定唔得
唉 呢啲錢真係袋得安落咩

防乜防物 已經唔洗講

但出post 果陣講到明「最憎抄價」

我當佢打錯字，係最憎炒價

咁佢咪正正做緊佢最憎既野囉Diu, 有幾難明

乜9 $50蚊良心價果啲jm9

係佢講一套做一套呀

我情願你講明原價加運費$50/盒

咁就唔diu 佢la

答左好多次係防到飛沫傳染, 係你當睇唔到
飛沫理論上係可以細過2.5微米, 但日常生活唔會出現
n95都唔係100%, 我唔明你咁問有咩意思
bfe係垃圾係你講, 我只係糾正呢個謬誤

如果你要睇到咁嚴重, vfe都防唔到武肺
因為你塊面同口罩之間條罅係乜病毒都穿過到

之前消委會check過話daiso好係邊隻

到而家連登仔都仲屌緊日本原價仲平呢樣野

炒貴6 7倍都冇問題 連登仔勁
仲要係防花粉level 刻意隱瞞功效
問題唔係在於佢$50平定貴
仲要扮良心 賺國難錢

PFE（粒子過濾率）
PFE（Particle Filtration Efficiency）代表粒子過濾效果，數值越高表示過濾平均約0.1微米的粒子的效能越好，根據美國材料和試驗協會（ASTM）的標準，PFE的達95%便有效防範流感、沙士等病毒。

新毒係病毒性
所以係睇PFE..........

50蚊痴線？
識得有人買200蚊呀on9

其實個口罩都只係用黎擋飛沬上面既病毒
得BFE保護性係低啲 但一般外出其實都夠用 因此未至於垃圾既
就算有PFE 如果長時間喺高危地區 冇帶埋眼罩又或者個口罩冇貼實都係仆街

這句真，有個口罩落到街，係真係差好遠。現在係有同冇的分別。屌，即係抗戰，冇槍用，比把撅把子你，你問點解唔係湯普森

利申：識人冇口罩都要去醫院返工

係香港12蚊店買過 留意番呢款唔貼面 比較鬆

其實呢個世界真係咁殘酷

出得起錢就係老闆, 你唔買咪下位

而家呢間野係衰扮好人姐, 如果佢唔講咁多廢話懶好人, 淨係話 $50 蚊盒口罩可能個結果會唔同晒

anyway 人地錢已袋, 連登仔係到坳到面紅耳熱人地都唔會小個崩

有時間拗, 不如搵下平口罩好過啦

係咪大家都買唔到口罩 要等運到

咩都係有好過無！

最戇鳩係叫人like & Share
拎住個唔防菌口罩呃likes ?

俾負評既係咪都係口罩炒家，準備係呢場武肺賣口罩上車？
定係你地真係咁犯賤到要幫d 炒口罩既仆街講說話？

屌你老母，講緊口罩呀，你估nike adidas d 波鞋呀？

口罩都炒 祝你早日中肺炎啦仆街

依個無用，之前見到香港$12 有得買

好耐之前買過一盒
啲料好差，又薄

呢個價又唔算貴
計埋運費算係咁啦
又賺得幾多？
藥房賣1000蚊果d先叫仆街啊

正解！
切勿助長歪風
幾多阿伯阿婆買唔的口罩買唔起
做人比d良心啦仆街商人

粉紅色圓標果盒係細碼，藍色係正常碼，可能你哋無留意

小孩運過貨未 你一盒一盒咁分開運？
佢收25000 來貨3500 當佢運費貴到幾千
都仲有皮幾
呀 你話人工
咁賣次口罩有皮幾人工
咁
你話無炒咪無炒囉
良心費

留名睇佢係咪真係有貨有錢袋定袋like

人力資源同運費呢
未係最岩用果隻口罩 都好過冇
知唔知道大把廢中廢老真係連大陸透視口罩都要拎黎頂住先

廢口罩 0防
$50都唔會俾佢啦